男子東鐵粉嶺站偷拍裙底被揭發 跳軌逃走累列車服務受阻

男子東鐵粉嶺站偷拍裙底被揭發 跳軌逃走累列車服務受阻

港鐵東鐵線粉嶺站，晚上6時許，一列北行列車埋站上落客時，一名穿藍色T恤男子大叫偷拍，隨即見到一名年約30歲、穿黑衫及黑褲男子在月台上拔足逃走。據目擊過程的乘客鄧先生稱，事發於第11卡對開月台，當時見到黑衫男向住車頭方向逃跑，至第9卡時被追及，並遭按落地下。惟他不斷反抗，終於掙扎，立刻爬起身向反方向車尾奔逃，最後跳入路軌，未幾警方到場。

期間，港鐵職員進入路軌尋找有關男子，但未有收獲。所有途徑粉嶺站列車需要慢駛，總體行車時間(往返紅磡到羅湖/落馬洲)較平常多5到10分鐘。及至晚上7時20分，列車服務逐漸恢復正常。

邊位巴打

以後d人仲唔走哂去東鐵偷拍 走得甩

夠啦
唔好再推

並遭按落地下。惟他不斷反抗，終於掙扎

邊位大陸人？

醒目
比人屈偷拍一定要走

咁都走得甩

走得甩分分鐘比火車車撚死

為左條女人底褲
幾乎連自己前途，命仔，都無哂

精蟲上腦

佢係咪要特到半夜無哂人先可以偷偷地走

只要諗下條女人底褲，充滿哂果個女人既尿，屁，汗，分泌，白帶，嘔啦，仲想睇？

查八達通紀錄睇下邊個巴打咁唔好彩

可能果個人就係喜歡呢味野

完全無講女事主既
係咪偷拍偽娘裙底咋

學之前山口線個日本仔

幾勁

屌你個閪，班姐手姐腳咁都可以比個人走到

lm

Running man

正

有肉絲更正

屌原來係咁on9

臭鳩 食撚屎啦
呢d仆街應該俾人強姦再碎屍

你當tg grp d人死架
就係有人咁變態

條友毫無疑問係個on9
但係樓主不停自己推po又係咩料

上鬼佬咸網大把有得睇
洗乜自己影

個西真係害人不淺

香港男人真係特別on9
成日做埋d偷雞摸狗既下流野

係咪嗰個萬人偷拍tg grp啲人？
做咩走？鬧埋條女係臭雞先嘛

拉到人未

求其大叫偷怕搞掂

條女/條底一定係女神級

駁唔到

勁wor走得甩

今次真係比啲爭扎

應該要等到d 星星無曬先會行返出黎

駁你老母臭西

跳軌? 佢諗住跑返太和定係上水?

想問下搵返未

樓主係咁推唔通佢影咗你條底褲？

重點係走得甩，笑死

捉人果個搞咁多野得個吉

比人屈緊人走啦

勁戇鳩

大佬CCTV呀
走得甩？聽日上報捉撚到啦

學埋日本仔啲野
偷拍被人發現就跳路軌走

可能係冤枉呢

高手

唔覺得佢會醒到用散銀上車
實捉到

睇吓連登幾時有多圖post咪知邊位巴打

比啲掙扎

9成9捉到
唔信佢用太空卡,單程票上車
做得呢d通常on9加精蟲上腦

Gta式逃跑

點睇都係碌鳩害人不淺
支持切柒

你在場？點知俾人屈？

既然都捉過人地按住在地下
一齊落埋路軌追捕啦
半途而廢港豬
抵俾共產黨統治

東張西望一播, 就帶起偷拍熱潮

點解唔大大聲講d女人咁小氣唔比人影

香港都冇肖像權

街拍姐，犯法呀

邊位巴打身手咁好?

就係哩d 仆街
搞撚到繁忙時間幾萬人焗係架車入面
又上車又落車又迫
快撚盡快比車車死呀仆街

有cctv

偷拍男人？

其實佢地係鐘意個種征服感
底褲有咩好睇?
但女人平時一定唔比你睇得
但又有機會走光 裙入面真空哂咁 咪引到班人

屌你老母原來係你阻撚住晒

可能等到零晨3點 佢會靜雞雞爬番上月台

成30歲人
仲要偷拍
叫雞啦

唔犯法㗎咩

上次有個男仔喺 地鐵偷拍女仔個樣都畀人拉咗

唔係斷正
只要佢忍痛少少掉左冇電話
捉到都冇證據

中學雞唔好鳩吹啦
睇吓新聞都知入得罪

邊個case成功入罪？比個成功入罪嘅case number黎唔該

真係威
跳一跳
成條火車線就塞住左

沙中線攪到半桶水
月台閘門
又有籍口慢慢拖
又可以拖多10年

捉人果個之後遲了2小時回家
一定勁後悔

叻仔!!!不過佢唔驚比車車死咩

跳軌男:為連登仔服務，我得到了甚麼

其實丟左張八達通已經無記錄啦, 點捉到

係？咁3lunch班人死曬啦

戰地記者果然係勁d

洗乜掉唔用已經得

為人民服務

偷拍最多告遊蕩
用唔到萬能key

其實冇影裙底係好小真係會告

佢夠冷靜逃走，龜番幾個月再出街，可能過到骨

成人八達通無個人資料

底褲有咩好影 死loser
隨時連女人塊閪係點都唔知

一句講哂
警犬要查既
就可以check哂老閉 同八達通record
唔想查既，咪等下有咩消息

扔左手機，又死口唔認，捉到最多罰5000蚊跳軌費

扔埋八達通，仲要花時間證明cctv影到條友係佢

要睇裙底fc2 大把啦

但會 check 到八達通使用 pattern，邊到用得多就係個到等你

係呀係呀，搵埋滅罪鑑證科好似睇電影咁翻查埋CCTV，再成team人去鋪鳩佢
香港警察會用咁多resource去捉個偷拍犯，我切柒喂狗都得

屌，影咪影，又如何？

一聽到就知係連登仔所為

巴打偷影好威

有冇屌兩聲臭雞鬧佢小氣先走

影裙底同咁樣影又有分別嘅

有咩分別

兩個都係光明正大

走得甩 又幾好野

俾啲掙扎

好想睇

條底褲又有屎味又有尿味
都唔知有乜好睇

似乎係

其實樓主係咪就係事主？
逃走成功後要公開自己戰績
無人回就喪推

大陸狗

巴打好認罪啦

呢位巴打好純潔, 唔知連登有唔少人鍾意將呢啲野奶晒入口

比人屈

受害者係大陸人咪會囉
你睇下倫敦金

tg出相未？今鋪原諒你

倫敦金果單關大陸人逼到公安做野

又係鋪天蓋地拉完人就冇晒影
有法律罅比佢地走 判唔到罪